發唔發覺老蘭班人感染係受到上帝懲罰？

肺炎流行到咁
仲精蟲上腦/閪痕去想雜交食西餐
d垃圾abc一返黎就想屌閪/比人屌

去仲要口罩都唔戴個

相信上帝就係要懲罰呢班淫亂之徒

最慘係害埋普通香港人

七宗罪犯左邊幾條

19 肉體的行為，都是明顯的，就是淫亂、污穢、邪盪、
21 嫉妒、醉酒、荒宴以及類似的事；關於這些事，我現在事先告訴你們，正如我先前說過的：行這樣事的人，必不得承受神的國。

好過連登仔連俾上帝懲罰既機會都無

勿摸活家禽

神懲罰得佢地，都懲罰得我地，悔改啦！
當向神悔改，信靠我主耶穌基督。

LKF中招嗰個係去LKF pure fitness 啊

你自己毒撚唔抵得人哋咋嘛

耶撚退散

覺

係毒撚既諷刺

意大利死左三千幾個黃人

屌得太多女
叫我陳冠希

有必要咁冇自信?

路加福音17：3-4
你們要謹慎！若是你的弟兄得罪你，就勸戒他；他若懊悔，就饒恕他。倘若他一天七次得罪你，又七次回轉，說：我懊悔了，你總要饒恕他。

🥺

個50路港女同佢個fd去蒲喎

色慾之罪

但我們真的需要悔改……

上帝係審判日自有公論

你們要悔改，因為諸天的國已經臨近了。－馬太福音3:2